我中六畢業，DSE唔合格,讀asso,如果完成asso，冇大學收，決定創業，之後点?

我中六畢業，DSE冇3322,讀asso,如果完成asso，冇大學收，決定創業，之後可唔可以由asso跳級報讀HKU MBA或 DBA? (有90%生意成功)

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

点你老母

支那仔番大陸讀書啦

返支那

点你老母，返大灣區啦

大陸仔收皮啦

点你老母支那仔

*你老母 返支那啦

我唔係支那

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

係點呀屌你老母臭閪，而家水深火熱開埋19post 返大陸喇，順便block柒埋你條撚樣

占占占 人

。。。。去貼吧問會唔會好D

由asso跳入去asshole囉

返大陸啦